[
    {
        "randomId": 705
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze inyuma nibonamo imbere",
            "option_1": "Amatwi",
            "option_2": "Ipikipiki",
            "option_3": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_4": "Kwirebera mu kirahuri",
            "correct_answer": "Kwirebera mu kirahuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bisa bidasa",
            "option_1": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Ishyiga",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Ikawa n'umumenamabuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mutamu irarembera mu bisi n'iyayo",
            "option_1": "Umuyaga mu muyange",
            "option_2": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_3": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_4": "Umwarimu",
            "correct_answer": "Umuyaga mu muyange"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Uruhinja",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Ibinono by'inka",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyiramakaraza imana y'i Karagwe, aragiriye ku ishyamba",
            "option_1": "Ikirunga",
            "option_2": "Amacandwe y'incira",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ko undeba ndaguha",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_3": "Ikiringiti",
            "option_4": "Ibirundiro",
            "correct_answer": "Imyenge y'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Iki gikunda inshyi",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Umuheto n'umwambi",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Nyiramaningiri",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Dusetse tuzanduranya",
            "option_1": "Umuporisi",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Inopfu",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Umuporisi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akari inyuma ya Ndiza urakazi",
            "option_1": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_4": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "correct_answer": "Akanyana mu nda ya nyina"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Ubwayo bw'inka",
            "option_3": "Igihepfu ku mugina",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    }
]